TVB真係懶到出汁

降魔的首歌擺明改疆，慳筆直慳到咁

降魔的首歌同殭好似

個旋律好似周杰倫道“跨時代”

copycat